8月5日屯門警處消息

屯門工廠區警處已問消防借球場位用，一觀光警處時就會有大量速蟲係消防閘出黎。

push